教育界正式淪陷

屌 而家啲學校比啲學生學啲內容失實嘅嘢 WLTF

我市=深圳？

Dllm教撚埋曬啲垃圾嘢

乜撚嘢叫做處處感受上帝的存在
把民眾的宗教信仰巧妙地轉化為對政府的順從
你估你林鄭咩 上帝叫我做特首 cls

咩學校呀ching?

香港公民自幼年起就時時處處感受到‘上帝’存在

某林門鄭性女子？

似深圳學校
但又正體字

係香港某一間學校